3千個投訴就投訴成立， 我地一齊投訴警訊

仆你個街
3千個投訴就依樣果樣
屌你老母啦

一齊寫信投訴警訊
投訴表格：

投訴內容：
多次惡意抹黑、污衊、侮辱、中傷和嘲諷香港市民，並煽動對香港平民的仇恨；投訴又指節目一面倒針對香港人、香港傳媒、香港學生和民主派，有欠持平等

明知冇用，都照寫

通訊局裁定投訴不成立

啱

手足坐幾碌都義無反顧
我地嘥2分鐘又有幾難

未來人

推

唔理佢成唔成立 我地照寫先

好過咩都唔做

香港
投訴之都

投訴
不過300萬投訴都會俾佢話濫用 偏頗

Up

不如嚟多一次全球登報 要求外國立即制裁香港

投訴師召喚！

警訊港台有份喎，會唔會投訴到自己友㗎？

有interface做

留名支持,有得做

仆街 未睇過唔識寫

30萬人都唔接受啦⋯⋯

投訴啦屌

無用。。。。。
寫左先

照寫左先。。。
唉

但係警訊內容係咪真係偏頗先
利申好耐無睇過

投, 話佢教錯, 警員係唔洗出示證件
有無嗰位警員嘅片?

投訴內容：
多次惡意抹黑、污衊、侮辱、中傷和嘲諷香港市民，並煽動對香港平民的仇恨；投訴又指節目一面倒針對香港人、香港傳媒、香港學生和民主派，有欠持平等

警訊幾時有公平過? 開口埋口都暴徒， 黑衣人，破壞香港， 唔使睇都識背

PUSH

識玩的話，大把野可以投訴，大家要識玩

戴委任證果段係咪失實

［緊急正視聽］唔好投訴港台《警訊》增加投訴港台數字幫共狗摺埋港台！

唔好好心做壞事 識得朋友做港台
千祈唔好增加港台投訴總數幫共狗儲子彈

拉

［緊急正視聽］唔好投訴港台《警訊》增加投訴港台數字幫共狗摺埋港台！

唔好好心做壞事 識得朋友做港台
千祈唔好增加港台投訴總數幫共狗儲子彈

［緊急正視聽］唔好投訴港台《警訊》增加投訴港台數字幫共狗摺埋港台！

唔好好心做壞事
千祈唔好增加港台投訴總數幫共狗儲子彈

而家係咪無左一鍵投訴

一百萬投訴都唔會受理...

「限時限量」入黎禁一禁就有錢！搶呀！

膠Post就咁多人推 正經野就無人

Pin this

咪係, 未講番二百萬遊行, 咁林奠下台好撚耐了

tvb咁多投訴

投訴TBB 啦

有呀,D投訴港台食

呢個要推

推爆佢

投訴吧

狗訊港台㗎喎

Pish

Push

想搵template

盡做

唔受理block 埋你都仲得

世界係咁唔公平架喇

投過，影片過90日唔受理
大家最好投訴近期嗰啲

寫咗先!

算啦

唔好搞咁多野

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

通訊狗收到30秒close file

push

整個三萬投訴比佢

政府前線好黃，一定有用啦

通訊狗：警訊內容客觀公正充實

點解過左一年
我地仲未成立到一個投訴學會
一齊send 信

樓主PIN依個

呢個真
要投訴就直接投訴警甴公共關係科製作啲咁嘅節目
Cc 埋特首辦 政務司司長辦公室 保安局
投訴去通訊辦又係港台食返 兼且佢地要做陳述

對唔住 無電腦 投唔到

投佢老母

投訴成立唔係因為有三千個投訴，係因為投訴人有鎗

明知無用都照寫

推呀屌那媽，唔還手當鳩我地係病貓

無用都好，晒幾分鐘時間寫咗先算

一齊推

好

不嬲覺垃圾黑警訊 偏頗, 再要投訴

寫夠300萬封 睇佢點回應！！

Bump

要填個人資料，小心有鬼

「突發」文匯報=fake news

你唔做又知冇用？而家喺鍵盤打幾隻字都懶？

要証明政府雙重標準

港台收到投訴：市民民意

班狗收到投訴：有人投訴濫用機制

公我贏 字你輸

樓主pin this

完左限聚黎場支持港台遊行啦

搞清楚你所指的"用"係咩
如果你所指的"用"係想投訴成立 咁大可以返屋企訓覺
如果你的"用"係指製造議題 繼續鬥爭 咁就另一回事

屌你係咪on9㗎
警訊咪又係港台
你只會幫對家打壓
要搞就搞tvb啦

根本醉翁之意不在酒
項莊舞劍 意在沛公
但你舞劍之前 要諗清楚沛公係邊到

屌你係咪on9㗎
警訊咪又係港台
你只會幫對家打壓港台
要搞就搞tvb啦

警訊咪又係港台
你只會幫對家打壓港台
要搞就搞tvb啦

sent and push

搞清楚球證係邊邊未呀？

警訊咪又係港台
你只會幫對家打壓港台
港共可以話港台兩個節目都好多投訴 所以港台無用 要接咗港台
要搞就搞tvb啦

警訊咪又係港台
你只會幫對家打壓港台
港共可以話港台兩個節目都好多投訴 製造社會撕裂
所以要接咗港台 甚至用煽動罪告港台staff
要搞就搞tvb啦

少林足球教你同謝賢合作?

幫推 聽日寄信

721831101111

一日一投訴，畜牲遠離我

Ching 中point!
Make noise 先係重點

投訴埋TBB 六點半新聞報道啦，立場偏傍到仆街

推 做咗先啦

唉 投訴完一陣政府又話投訴不成立
再話有理由懷疑有不法之徒惡意試圖坦緩投訴系統及電郵

我早排已經投訴過

首先要佢決定投訴成唔成立
而家呢個警察國家你會唔會覺得佢會比投訴成立再處分港台？

投左先唔撚理

投訴港台？ serious?

應該日日投訴CCTVB，一有啲新聞唔夠紅，或無擁護中共，就要投訴。
可以變成TVB每日新任務

.

投訴內容：
節目內容話執勤需要出示委任證，
現實中經常執勤都唔出示

誤導市民

樓主仲未pin

之前警訊教人可以要求警察出示委任證 依家警察話係傷害佢哋尊嚴同刻意留難
緊係要投訴警訊誤導部市民同散播假消息

Pusj

警訊出街內容，港台有最終決定權，如果唔係PPRB一早用個節目反駁啦！

要投訴就搞香港開電視嘅「守護香港的故事」或者TBB

投訴成立，港台要負責

612

樓下有巴打po，樓主你諗下pin唔pin。與其投訴港台增加整體數字，不如send信讚賞佢地可能仲好

［緊急正視聽］唔好投訴港台《警訊》增加投訴港台數字幫共狗摺埋港台！

唔好好心做壞事 識得朋友做港台
千祈唔好增加港台投訴總數幫共狗儲子彈

做咗先啦㩒幾個制盡做

係囉，好似加多腳畀理由港共殺港台，話港台節目質素不合時宜

停一停先 唔好投訴住喎
會害死港台
一係麻煩del post

冇用嘅嘢你投嚟做乜

都

知道

【國際戰線】一齊tag 南非外交部 同佢地講林鄭亂講野

寫！

唔係無用 係比佢地睇下幾多人投訴 佢都唔做野

最撚中意投訴！！！

你唔投訴tvb
無投訴：無影響
投訴、佢唔理你： 無影響
投訴、佢唔理你： 好大影響
點解要投訴

投訴，佢唔理你點會無影響

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

香港電台92.8萬 位訂閱者

TVB (official)64.6萬 位訂閱者

要港台進一步拋離TVB

失敗論嘅人 你係因為輸唔起 定係因為懶而唔做啊
好嬲好嬲你咪又係打機食飯瞓覺
你過去個3個月 有冇操過體能啊
你每日錄ig睇大波妹上連登 有冇幫手推文宣抵制藍店啊
日日係到9up 有冇學好啲英文用Twitter bot打國際線啊

同投訴成立做港台個連鎖效應完全無得比
你要做文宣咪report tvb囉

失乜敗論呀
而家講緊你俾彈藥港共做低港台呀

照做

Tvb先啦

港台架

TVB新聞部涉逾萬宗投訴 通訊局審議個案後全不成立

唔同意投訴香港電台
嫌佢地未夠煩?

投訴港台33台

推 睇下港共有咩鳩嘢講

樓主pin返個msg! 警訊港台係有份架！
投訴成功會搞到港台

推啊！！！

要寄去？

投訴開電視 守護香港的故事

警訊都係港台
佢之後可以話港台收到幾萬封投訴信要汁埋佢
點解唔係投訴 tvb

佢之後可以話港台收到幾萬封投訴信要汁埋佢

點解唔係投訴 tvb?

樓主pin plz

佢之後可以話港台收到幾萬封投訴信要汁埋佢
點解唔係投訴 tvb

無用都照寫左先

屌你老母 連登係咪真係咁多弱智
港台頂得咁辛苦仲要投訴?
唔撚去投訴tvb走來踩多腳港台?
個樓主潛撚咗水仲咁多人推

大家轉去投訴cctvb啦

拉

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

聽日整

拉

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

拉返落黎

推 this

Pin住拉

Pin this thx

你投訴完政府咪話港台收到大量投訴囉，理得你講邊個節目

麻煩大家睇左最後一頁先好覆

3000 easy job la

岩
死都同佢鬥

你要投訴就投訴咗政府廣告同tvb先啦
你投訴警訊成功除咗可以接咗警訊之外仲可以幫港共收港台皮

不如用另一方式：寫信去RTHK，要求停止製作狗訊又得唔得？

冇留意 拉

Agger
根本最撚偏頗係黑警自己出品嘅宣傳片
要投訴點都未輪到港台嘅警訊

thx

整個懶人包
要郵寄定點？
我見佢要傳真
我無傳真

推到有懶人包

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

唔好好心做壞事 俾彈藥港共搞鳩港台

都話咪撚投訴警訊
咁做只會搞到港台
但搞唔到班警甴

投訴tvb la
同埋有線黃永個垃圾節目

黃永乜水？

冇成本，冇用都照做

你google下
奶共垃圾一隻
節目名叫開嚟見我

拉啊師兄

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

拉啊

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

點解
警訊係港台製作
定係警隊製作比港台播？

你同通訊局投訴警訊
即係搞鳩港台要佢做行政工夫回應
又令港台投訴record增加

《警訊》（英文：Police Magazine/Police Report），是香港電台電視部與香港警務處警察公共關係科合作製作的電視節目

答返你：
一切關於廣播內容嘅投訴如果成立
都係由廣播機構受返
因為佢地領咗牌照
出街前佢地有責任做內容審查
例如話播嘅廣告有問題，投訴成立
唔會係廣告商有事，而係廣播機構受罰

所以就警遜呢個case嚟講
你如果投訴成立就只會係港台受罪
唔成立港台都要搵人回應你嘅投訴
但警甴就可以置身事外

thanks
完美解答左我既疑問

即係可以dislike但係唔可以report

你可以投訴政府廣告
問邊個台睇到記住寫tvb

寫左先！

記住Template要改吓啲字眼 如果唔係佢當bot

Pin this and 拉

拉啊

拉！

睇左最後一頁啲回覆先

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

成班on9

寫tvb ok

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

和理非係時候上場

sorry, 7左

大家推之前可唔可睇左最尾回覆先

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

點都要做

同佢死過，唔發火當香港人擦膠？

正確做法係寫一封信投訴警訊嘅同時要寫十封讚其他節目，突顯個比例

投爆佢老母

拉返

咪搞鳩港台啦

聽朝返公司搞

之後政府可以借啲意叫港台執笠
因為整埋啲節目都收到大量投訴

做左先

推左先

喺政府同奶共派眼中香港醫護等於黑護
同事實不符可以直接投訴

On9

政府要夾硬黎咩藉口都用得
關柒事咩

通訊局只睇到投訴意見

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

搞tvb就得

正視聽：投訴警訊係咪想整死香港電台？

投訴tvb

唔好搞港台呀

台長已經頂得好辛苦！！！

你投訴完只會比對家彈藥摺哂成個RTHK!!

唔好搞港台呀，樓主收手啦......

Del post la

我唔想唯一一個屬於香港人的電台/電視台都無埋

台長頂得好辛苦

無表揚都算，而且會被懲罰

兩面不討好

以後邊有人會有風骨

推之前睇下最後果頁啦屌

拉

入紙啦

立法會戰不是最終一戰，但亦不是第一戰

拉，咪再畀對家搵位入港台

照推

推呀

成萬人投訴cctvb，結果？？

平時TVB上萬個啦
3千, 跟本佢話乜就乜

咪一貫港共做法
無咩底線, 只求結果, 做得肉酸咁解

64616642星火

pin thisOnline form

Pull

佢要埋EXACT時間個啲

警訊都係港台節目嚟喎

推你老母咩
警訊係港台節目嚟

就算投訴唔到TVB 都唔係投自己友啦。。
一陣港台就真係比我地自己友害死。。

警訊講警員一定要帶委任證
無問題

cctvb 新聞先要投訴

咪就係，點會去投訴警訊咁on9
cctvb大把野你投訴啦

我知大家都好嬲但係你地咁做只會害到無辜嘅crew

利申：發夢見到有導演因為用9413689俾人照肺